nba lillard絕殺雷霆畫面，同之前雷霆比人game winner一模一樣

其實我懷疑西書防守射手類球員有問題，次次都好似射手係著哂火咁。

Lillard 最後五分鐘拿八分，呢d 咪carry，關鍵時刻企出黎先得

兩球絕殺都唔係西書守 唔知你想表達d乜

帶隊四年

第一年，入唔到季後賽
第二年，比隊更差陣容的火箭淘汰
第三年，比隊更差年輕爵士淘汰
第四年，比隊左第三核心的拓荒者淘汰

帶隊帶到咁，必須要反省下。
三雙帶唔到隊，其實再靚數據都冇用，球迷都冇必對無謂既十進制產物打飛機，三雙又如何？

常規時間養起對方

理撚得你 籃板已袋

常規時間都唔係佢守

過多2年半場線都要mark人射3分

其實條友搶板能力都幾撚癲下嗰個位咁撚樣跳返出嚟都搶到。

兩球都係靠西書clutch miss

仲要衰wb之前一早就辣慶晒blazers尤其lillard
驚死人地無火幫人醒一醒神
頭號戰犯非你莫屬啦